關於印度神牛的趣事和導致印度進一步撕裂的探討

首先 印度牛隻 你都估唔到印度水牛肉出口係全球第一 佔40億美金 因為印度有8個省份 包括南孟加拉省 和其他穆斯林省份 係食牛肉 而且將近200萬賤民係從事牛皮 牛肉切割 和牛奶的行業...而家莫迪為左討好班右翼極端份子 下達幾乎為全部印度禁止殺牛的禁令 導致其他8個省份 而家想獨立...40億美金的利潤可能對於香港人來講其實好小，但對於300萬從事牛肉相關行業的勞動人口和背後的家庭來講 係滅頂之災，

其次 原本神牛只不過係印度教濕婆神的坐騎 本尊是一隻變異的白色腫瘤牛 其他牛應該都係小毒撚來...不過之後先擴大為黃牛 奶牛甚至水牛

That means Indian eat beef too?

More 印度故pls

有營養post

其實最大問題係印度教 有所謂的神牛糾察隊 如果見到你欺負 或者有牛肉 賣牛肉 你的下場可能好慘...最輕都係食牛糞 飲牛尿 連食帶飲 最差可能被打死然後分屍...所以穆斯林和印度教徒經常因此械鬥...仲有搞笑ge地方係 穆斯林集體聚會食牛肉...印度教徒就用豬肉拋過去示威

我個人經驗係 印度實在是一個匪夷所思的國家...牛真係可以到處都係 而且佢地好醒 知道邊度係穆斯林家庭 就唔過去...其他地方真係惡曬 衰格到真係膛左佢地都情有可原...舉例：我係街邊食野 d牛真係吽埋來搶嘢食 我心諗乜牛食咖哩Kadai ga咩 再望下四周 我決定比佢食 因為全部印度人睥住我 ...而且大量牛隻製造牛糞 四周圍食垃圾 排泄物 真係見到都想嘔，新界燒烤場d牛食牛扒飲啤酒都無咁黑人憎

所以而家印度正正係多數強姦緊少數 所謂多數人的暴政。呢一點都值得我地反思 在民主社會 選票係一切的情況下 迎合多數人無可厚非...但係完全壓逼少數人來取悅多數人 係咪真係咁理性？ 就好似1.2億賤民被10幾億其他種姓欺負係咪就係正確？因為佢哋係少數？就算全部人一起選賤民總統 都無可能贏大選？ 莫迪都係出身賤民 但係佢反而做左上層社會的頭馬...口裏說不 身體卻很誠實的取悅大多數

屌，牛先係精神領袖
印度人真係好痴線

你試下係印度食牛歡喜

如果我比佢地輪大米，我一定會狂食佢哋精神領袖個閪，當報仇

好矛盾 個源頭係咪來自宗教

唔知得左邊邊可以食牛邊邊可以食豬

一幅圖答你

小心呀

留名

印度真係一個好誇張既國家
印度北部有一班人叫食屍族
佢地一到深夜就會去恆河打撈d 屍體黎食
他們相信食左恆河浸過既屍體後可以洗清罪孽同得到神奇既力量

k女木

新界燒烤場d牛食牛扒飲啤酒都無咁黑人憎

希望無傻人搞事

可唔可以講下點解莫迪出身賤民 但係又俾佢做到領袖？唔係話同賤民接觸會傳染嫁咩，咁啲上流社會啲人咪變晒賤民

話會傳染係另一個人講

時也命也運也... 佢本身其實就是出賣賤民的人 有d似689 分別就係689瀨中央春袋 而莫迪就奶絕大部分的印度教徒...而印度教徒最崇尚種姓 咁你覺得莫迪會點樣做？係神牛政策上就已經好明顯係犧牲小部分人 殺牛產業對於我地來講無所謂 但係對於果d以殺牛為生的人絕對係逼向死路
你可以咁諗 以前印度國大黨執政好多年 都係以懷柔 無為而治 就好似江澤民對香港 而家轉左習近平 再睇下香港
所以印度以前可以殺牛 可以有穆斯林 而家人民黨為左選票 犧牲穆斯林 少數族裔 和窮人 來換取大多數印度人和菁英有錢人的支持 才可以打敗國大黨執政
好似反黑金 保護神牛 香港人一睇就知咩事 但係當地人就會順從 服從 所以某種程度奴性仲高過華人

搵個賤民做總統同港人治港一樣

8個省份想獨立

其實如果印度唔係咁污濁 真係可以去玩 d菌太勁

印度周邊國家有冇好玩值得去既地方

恆河

非痾即嘔

斯里蘭卡 不丹 尼泊爾都唔錯

好痴線 我明明打左好多預防針 但係都痾到pk

一諗起佢地d水既來源就

最撚癲係咪仲有童婚制度？
想慳少個飯錢，一到十歲左右就嫁女

題外話，明明尼泊爾嘅建築特色同藏人類同，點解主體信仰會係印度教而唔係佛

最癲係印度聖女既系統又姐係廟妓

根本印度只要係女人就已經好慘
再生係賤民階級，人生真係玩完

想知佢地睇到d工廠殺牛既片佢地會有咩反應

尼泊爾

Btw起尼泊爾順便去埋印度，乜針都冇打，痾過一次爛屎

一入印度冇耐已經震撼到，咁撚大個露天火車站竟然可以好似廁所咁臭

不過new Delhi 幾靚

討厭豬可以成個地區唔養豬就算
拜牛要成個國家比牛任行

睇字都覺得臭

宗教真係世上最on9既發明

因為真係度度都廁所黎 幾大都好 都係咁臭

香港就話有馬騮山, 都係得座山俾馬騮惡晒
印度....
牛國

香港好似拜貓狗架

印度根本要一場文革，大躍進先可以翻身

原來咁就報左仇

lm

咁實行過文革、大躍進後嘅中國又翻咗身？

法國里珍系巧撚關心大陸
就好似以前既樣子巴同C馬超一樣咁鍥而不捨

屌你老母，死返5P啦，柒頭皮

莫迪係首陀羅黎

無話一定得，但正常途徑睇唔到會有機會

Btw, 大躍進唔關事，收返

即係文革關事啦？願聞其詳

支持支持，繼續講印度

我宜家就係喺印度。餐廳主要食雞，牛同豬都好少，畢竟muslim佔左佢地人口20%宗教左右，其他都印度教

冇羊食

文革多數都係由基層帶起
但印度種性制根深蒂固
連賤民都覺得自已賤已經唔識反抗
高種姓作為既得利益者更加唔會咁做
呢個困局係源自萬惡既種姓制度
破局仲有另一個方法
就係戰爭 打扙可以令人民團結
人口洗牌都有可能打破種姓制
唔知巴打點睇

即係你覺得文革係有正面作用？

打仗都唔會團結
因為種姓有個階層係戰士
戰士階層永遠唔係賤民做

我認得你 上個post出哂名啦
出名咩我唔提啦
你覺得冇正面正作咪直接講係印度文革冇正面作用
再提證據support囉
你呢d小學雞式反問毫冇建樹
有野就講 貼題地講
記得係講緊印度啊

佢地真係好煩去邊都跟住

上個post追晒 睇完反而想去印度行一轉

想聽下你嘅觀點又小學雞？
好難得有人覺得文革有正面作用喎，你唔好因人廢言好喎

討論區邊到都講得嘢㗎

醫返都晒藥「廢」
里自基翻鮮衣蝦SEND啦
Show Blocked User - 法比安路斯基

元后里照看衣蝦由矛銀離里啦下

字都唔識打就Block人

樓主連基本資料都搞錯，都唔知點解咁多柒頭做護主狗
有心睇印度嘢，上維基仲學到更多冇種族歧視嘅嘢啦

建議睇埋viutv ge 「兩面不是人」，將會更加了解

完全唔似尼泊爾木建築為主靚好多
西藏土木建築
尼泊爾我只去過加德滿都
比想像乾淨

文革係毛澤東為左權鬥利用群眾攪出黎
係高層利用低層
關基層帶起乜事
班賤民仲信印度教就一定唔會變
印度個憲法之父就係賤民出身
佢就帶頭組織賤民改信佛教

樓主又係，做乜下下一定要回應d垃圾。
Block晒佢咪算

睇到連登同以前高登真係差好多皮
換轉以前高登，一係就一堆人秒block佢，一係就成班屌鳩佢，撚到佢走。
依家反而要買佢怕，「求」佢唔好入黎，驚左佢咁，人地問乜就直接答乜，呢d小學雞式反問，過晒時啦，都仲有人會中計。
我建議大家block左佢，咪大家唔洗煩，見一個block一個